死啦 開始又想周圍撩交嗌

我想保持善良
唔想再咁黑心咁黑人憎
點算
已經成日有時按捺不住

nike

你點知我鍾意nike多過addidas架

最後都係內疚
算啦屌

垃圾like

Nike >>>>>>adidas

喺到嗌 盡情發洩

唔啦 啱啱嗌完
唔夠幾分鐘已經好內疚

覺得好fun

又去左日本?.?

你請我去

木錢

55